大家有冇買過咩嘢覺得好抵？

如題？

我就係Switch。拎嚟溝女用

溝女要用switch?
渣ga

唔同幾十萬買波子咩？

iPhone SE？

G603
第一次買咁貴既滑鼠
核電爽死

Wallpaper Engine
唔計內容都抵到爛